[月經]自貼信用卡

中銀白金都要拎出黎

自己查下咩卡黎先

樓豬好靚仔

好勁架咩?

而家學生都白金卡啦

好撚勁呀 我出撚晒水

幾年前有期做promotion 申請香港中銀信用卡公司既白金卡就送

呢d卡都拎上黎哂命

認真問樓主個張有咩勁

樓主呢屌你老母
咪撚潛水啦柒頭

屌連登仔真係痴撚線
呢張卡已經係中銀最難開果張
睇黎連登仔個個都有錢人
潛水先

除左priority pass仲有咩

用來劣鳩自 High

樓豬好勁呀

咪問緊你有咩咁特別囉
除咗一百萬

其實咪即係hsbc premier

約炮ok?

premier我都有啦。

馬會張priority 仲有用啦

嘩屌好威

最難唔係infinite 咩？

白金卡根本好普通
唔係白金或以上既卡 係唔會用

下

你張咁嘅廢卡 正常少少嘅人都開到 唔一定要有錢

所以呢？係咪要比埋黨主席個位你坐

而家唔係笑你窮，係笑你垃圾卡都可以拎黎自hi

我用恒生enjoy白金卡 ，都係白金算唔算勁。

我有visa signature

我大學未畢業已經被upgrade曬做platinum

幾勁都冇用啦，支那銀行得支那人先會用

屌你 收皮啦

老闆 請唔請人

留名睇Ae黑卡

咁都好show yr1未見過世面呀？

求其一張大學信用卡都platinum啦

澳狗柒左都不願面對

專登開個POST嚟話俾全世界知,
勇氣可嘉!

留名屌哂巴同車厘妹入黎

冇AE黑卡就收皮啦
仲以為自己好勁
死窮撚

又黎黑卡大爺

強大兄

我覺得呢張卡紅邊Design幾特別
用就好少用 但覺得信用卡黎講佢算靚

樓主好靚仔

早排同女朋友同佢阿媽行超市

埋單佢阿媽拎張中銀信月卡出黎拍

一拍張卡幢中銀大廈頂發光

我以為眼花 點知上網一睇

我見過最型的信用卡

成張長輩圖咁
真係唔敢拎出嚟

中銀出名除左佢張 i-card, 其他卡都係超級垃圾.

只有 HSBC Visa Signature Card 先係卡中之皇( 平均黎講 )

個人覺得揸兜asia miles藍卡黃邊靚d

朵蓮花咁似長輩圖

無知一問，依張有無用？

除左迎新冇撚用
6蚊一里我AE好過
又可以食杯麵又可以退貨

密集⋯⋯

好核突
講型一定係ae 黑卡
無計 只係唔係plastic card呢樣已經贏你幾條街

貼出黎柒

Visa signature 有咩好呀

肥絲喎 諗清楚喇？？

召喚屌晒巴

柒撚到呢
送都唔撚用

令我諗起royal級

驗眼啦

在座各位都係⋯

我仲係舊款卡面
新款個pattern 太花
用到爛先換

凡高帛金卡？

屌你 全年度最好笑既post

配唔起你😞

仲味有路飛出現既？

我想問 冇爛 可唔可以換新？

張卡成座蓮花係上面係咪俾長輩用架

呢張正過樓豬老母多多聲

唔知邊間銀行嘅信用卡最靚

Eye 自訂卡

支銀d卡好柒

用緊AE黑卡, 你問我答

問過屌晒巴未

Visa signature 都拎出嚟講...

其實無乜好 最難申請果張HSBC都唔算好高要求 做唔到身份象徵 又唔覺有好多餐廳做Visa Signature優惠 不過比起其他卡cash doller回贈多少少咁

HSBC Visa Signature
年薪和資產要求：$48萬年薪或$600,000資產
除咗基本的「獎賞錢」之外，6 個指定簽賬類別都可享額外3X「獎賞錢」，即等同所有簽賬都享有 1.6%現金回贈

見幾靚申請左 無用過

咁都密集？....佢熱感d emoji先會出黎
次次碌卡都要玩一玩熱感先

下....無野呀？
依家出面d卡已經講緊所有類別都有2%現金回贈...
仲要學生都申請得
講回贈洗鬼用你張signature 咩？

得張濕鳩卡都好意思

邊張有全部2%回贈

樓豬張卡係咪royal級?

肥絲收唔收兵

我都想知 剩係知渣打有張1.5%

最紅獎賞 星期五簽+6倍有11倍wo
即係簽250 回11蚊 果度都4%
仲未計hsbc d折呢...

連登仔有冇呢張

9up 邊洗本

我見過人渣 拎上手好重手

好似同AE黑卡差唔多

樓主去左邊

安信 銀聯個張咪今年簽乜都2%囉
自己唔知話人9up

呢期promo咁勁都唔知 好意思話人9up 柒到

咁你咪用財仔卡囉

咁都好意思比較

柒咗就潛啦 自己資訊唔update 話人9up之後淨係識轉移視線呀？

網上同海外簽又有boost up，識玩真係賺得快

識得玩嘅話 匯豐恆生卡係可以好著數 成日都見有好多倍回贈 不過通常都懶得搞 搵返啲現金回贈嘅就算

簽餐廳先用scb $4/miles 其他用ae/dbs

之前做收銀碌過 同黑卡一樣咁重
好似仲有張citibank都係金屬卡 但冇呢兩張咁重手

HSBC VS 點止1.6%呀

全年盡享獎賞
您可於全年獎賞計劃賺取高達 5.6%「獎賞錢」回贈 （即低至港幣1.8元簽賬兌換1里數或高達14X「獎賞錢」)。 按此瀏覽如何善用獎賞計劃，盡享以下獎賞：
全年餐飲或海外簽賬(3) 2.4%「獎賞錢」回贈* (即6X「獎賞錢」(4)) +
滙豐Visa Signature卡尊享(5) 1.2%額外「獎賞錢」回贈† (即3X「獎賞錢」(6,7)) +
於「最紅網上及海外簽賬獎賞」(8) 2%額外「獎賞錢」回贈 (即5X「獎賞錢」)
* 客戶可於「最紅自主獎賞」計劃內自由分配額外「獎賞錢」於喜愛的簽賬類別如餐飲、海外或其他類別賺取高達2.4%「獎賞錢」回贈（相等於高達6X「獎賞錢」）。
†滙豐Visa Signature卡客戶可自動於「最紅自主獎賞」計劃內所有簽賬類別額外尊享1.2%「獎賞錢」回贈（相等於額外3X「獎賞錢」）。

講到要自貼咁把炮咪諗住入黎起碼睇到AE黑卡
得張中銀,你話全香港得你有就把炮姐

唔識信用卡級數d嘢，呢張係咪廢卡
利申：父幹附屬卡

你講果張冇得同黑卡比
除非citi private 果張黑卡

咁樣問就over咗喇

有種貼埋後面

乜鳩都自貼 咁撚想show off出街掛張卡喺身啦

點先有依張

係咪呢張發光卡

利申 唔係因為蝗先用銀聯

勁在夠廢

貼就唔貼喇 都係平民野周街有
hsbc visa platinum
而家新嗰張柒到喊
以前黑色靚仔d 不過嗰張冇得嘟

留名睇tap & go

嘩屌核突過以前果張好撚多

其實呢張好大路？

我肥屍都一樣得!

個人覺得呢 附屬卡就算啦
做多左啦巴打

白金好普通，我都係用呢兩張。

最紅星期五好似都幾年前

hsbc 其實又點止2%
promote 太多

銀色。我仲有

財仔卡有幾型呀

咩途徑申請 想要

嘩 卡海

係咪非晒命d假膠post炸

嗰張visa infinite 拍卡會閃一閃

屌你求其一個degree 仔都白金啦，學人哂命

閃嚟做咩
不如dodo 聲吸引人望啦

佢自己寄俾我

最常用係dbs black 同 ae cx
儲miles係咪渣打好d

渣兜am master食肆最抵玩

講抵overall hsbc vs 應該最抵...
不過唔係咩高級卡，就黎公廁到周街都係

Citi gold
地方智障 premier
JPMorgan pb
AE 得 plat
利申美國 美國收會員應該比香港鬆手

Infinite 有咩正優惠，求教

我都係時候拎張大學platinum 出黎曬

黑卡呀拿屌柒你

儲Asia miles嘅巴打會用AE定SC

Platinum都叫最難開 咁signature同infinite叫咩？
利申返

樓主不如上水解釋吓張白金難開在邊度

我屌柒曬你班連登仔
知唔撚知乜撚野叫中銀理財
唔該唔好一味白金白金
成班死窮撚渣自己張垃圾卡同我張卡比

我張卡係理財客戶卡 應該同你張卡同級 柒小陣

夠簡單

接住啦
用你張長輩圖信用卡啦
多啦A夢個張都瀟撚過你呀
扮上菜

樓主好撚有錢 好高尚 高尚到願意拎張咁勁嘅卡出嚟比我地呢啲死窮撚睇
謝主隆恩

滿意未？

Platinum同signature同infinite同級 人唔笑狗都吠啦
BTW樓主其實知唔知VISA卡係有分級架

Royal 級信用卡？

乜撚野理財客戶卡咁巴閉呀
講到visa infinite同signature仲公廁過你張platinum咁
都唔知比乜反應你好

咁又點 我渣住呢張卡去銀行唔洗排隊
你渣你既signature排隊
我渣我既白金卡打尖 如何？

等黑卡出黎

認真 呢到有幾多人夠資格開我張垃圾白金卡 ？

人做理財客佢做理財客 銀行專登同佢開張platinum玩鳩佢
其他理財客就個個都開銀聯diamond, visa infinite呢D公廁卡
實係咁啦

冇咁多錢呀， 我張恒生enjoy白金卡夠唔夠同你張比？去惠康買野好抵嫁。

咁又無乜咁閪既資格既
搵一搵原來長輩圖白金卡係澳門個邊出既
你好呀澳門分行垃圾卡

唔該夠資格開既先好屌柒我
你班死窮撚

咁巴閉不如post你有幾錢出黎比大家睇下啦富豪

唔同你屌 platinum
剩係個 design 都無撚曬胃口去水啦

Premier同infinite卡太普通啦
係睇就睇埋信用額

一山還有一山高啊
你都係攬住自己張長輩圖打飛機喇
幾廿歲人渣張咁嘅卡都仲咁戇鳩

學隔離個po po個糧簿同戶口出黎對對先啦
我咁既學生哥就不了啦 不過見你咁柒白金都拎出黎威撚你兩句啫

唔啦 嚇親大家唔好啦

拎去洗啦
睇你都唔係好撚夠洗架啦
拎張臭卡黎打飛機
咁大個仔第一張開既卡？

你擺張卡出嚟唔係想嚇下大家比大家知你幾疊水嘅咩？
依家又淆？

我呢張附屬卡黎既 10萬蚊
我爸爸勁小小 好似係我幾倍 不過無問佢

中銀理財姐，其實好多人都有

但係好多開唔起既人係到吠

冇用開信用卡 多數司機比錢

樓主開始發癲 大家快啲走

下講事實

其實我嗰張大新infinite都有十六萬額，其他巴打嘅肯定唔止添，做咩姐你

咩呀 不可一世囉

10萬真係幫你唔到

Ae黑卡都唔係最勁啦，aurae卡先勁，有人人識？

10萬 過主啦 買隻錶都唔夠

自己salary assets 開既仲有幾分薄面比下你
附屬卡仲有咩好講 讚下令尊巴閪閉好無
不過又柒d既人開附屬令尊開附屬
開左張比人笑既卡比你

佢眼中自己果張係登最撚 top 同 Royal級一撚樣

業餘工藝師

笑到gap gap聲 樓主有無錢其實真係wfc，不過拎中銀白金衝出黎柒果下真係

匯豐唯一一張master card，要本身係premier 先有，基本資產總值要100萬先做到

我張黑色白金垃圾恒生enjoy卡點同樓主比

個年費堅係甘

ae黑卡大把倫敦金淘寶買一張扮
係就出佢張信

非曬命

有係hsbc做mortgage都好似有

正常唔計mortgage架喎

張卡跟戶口稼，做mortgage可能佢比個優惠你upgrade premier之後比埋張卡你姐

利申:做緊HSBC

Mortage,股票，mpf都有

我又唔覺得柒唔覺得垃圾啦真係
平時用得方便咪算
我都係用u個張卡
不過學樓主咁拎出黎曬當身份象徵個下

以前番pt收過好幾張ae黑卡 好聚手

想知高登連登有無人呢張？好似入會都講緊5萬美金

麻煩解答 不過其實用張信用卡都要分高中低級真係有點 你話俾張任用免找數就話姐

依家香港用到AE既地方多左，尤其中西區。不過講真香港都係visa 最岩洗

爆晒額

柒少陣

財經台全面進場

係樓主講到自己咁醒姐！
你買層樓咪比你囉..佢原來只係覺得唔駛排隊就叫好勁

呢d小學雞鬥大遊戲真係好低能

儲下miles 都好，窮j無錢買機票

好多人話呢張靚

其中有一張五十幾萬credit

其實想問下有無巴打係唔想要咁多credit，但又驚主動降完申請唔番？

信用只會不斷提昇 點會降自己信用

原來係咁
巴打 成日見個visa platinum做promo 又咩最紅優惠 我想問下premier張Mastercard 都有呢啲優惠

想一張走天下，唔想煩咁多

做pt試過收ae卡 好重 跟住條友買咗一袋野都勁串話轉個頭叫司機黎拎 好似自己無手咁

其實可以申請降，不過降左之後如果想升番就好難批番原本個額，之前朋友就因為俾老虎乸話佢太大洗，要佢去申請降credit，之後佢1516左好耐

我唔會降 遲下我會昇到一球credit

好多有錢人

廢卡嚟 同上面果d冇得比 貪佢過癮著燈

屌 已經開始分唔到樓主條垃圾係真心定係假膠

無！得一個！樓主 十萬額富豪

樓豬個張係未長輩圖信用卡黎

我只是窮撚

肩哥出現了

我都有呢張附屬卡
有得碌之餘仲可以去銀行唔駛點排隊

可以，去銀行同佢講想換過張，佢會換俾你

紅邊個張點先有?
幾靚

有個客有一日黎舖頭買嘢碌呢張卡，開頭我以為係我眼花睇錯，點知原來連佢自己都唔知張卡識著燈

仲有張係中銀果座野發光 頭先到有巴打po廢事重複

tap & go
識人用中學grad din 相整左張

笑到仆街 樓主應該show呢張出黎

幾時有白卡既出現

我入嚟留名屌晒巴

得十萬都出嚟吠
HSBC HK得Jade先唔使排隊
香港有錢人多到呢

我唔meet佢要求佢都自己比左visa signature卡我
應該唔難拎？

Be friend ok?

多唔多人會同時申請哂HSBC Premier同VISA signature兩張卡？
定其實要其中一張就夠？

無知一問，呢張debit點黎香港好少有debit card

入門雞野

其實香港信用卡設計真係幾靚 外國通常都好核突/單調

google 左，但啱唔啱

中銀張 visa infinite有咩特別？
上個星期佢打黎話升我戶口做中銀理財
話去銀行唔洗排隊同幫我搞埋張visa infinite

上面追數果陣緊係升你上去

hi

咁張卡有咩特別
冇嘅話我叫佢唔好升我上去
而家張platinum都係揼錢入去用，換積分夠曬用

我少搭飛機，候機室呀橋車接送對我都冇咩用
都係簽帳有最高6X積分，都好過冇嘅

呢張冇,有張同系同級的

呢張有型
黑卡老派先用
呢張新一代用

澳洲大部份人都係debit card。香港唔流行嘅原因好多人都覺得係銀行想你碌多d credit card, 咁佢先有機會有息收嘛

腎者之石

個個都貼廢卡，人唔笑狗都吠

黑卡最難拎

Cuhk soc 紙

你哋唔好笑樓主呀

肥絲係有錢人呀！

期待關羽3雲長.0版本

屌！我張PP入唔到Wallet

同樓豬一樣用緊白金卡

HKU東亞，CU HASE，定律黎

當你見過有人住House有司機...用緊張最普通既HSBC金咭...你就知道......真係堅既人係好低調.....
係我地啲死窮撚先會留意用咩咭有discount...邊張儲得多分....

Final year

Sapphire reserve都叫同級？

依家新出卡嘅是咪全部都自動升上platinum
Platinum張卡啲字體好核突

D 圖案好似長輩圖

我都係因為佢電視廣告條女先申請ja

依家visa signature 好易申請架喇，試下citi cash back/ 渣打simply cash 啦，年薪240,000就okay la

上moneyhero睇下就知啦，earnmore 銀聯2%回贈無上限，不限商戶，好想知做唔做到payme

你入到落 payme 先講

唔信? 呢張叫好樣

張圖好老土

收但可以waive, 唔waive我唔會用佢囉

財仔卡

咁呢樣真係點解釋

中銀最難開啫 但HSBC好易呢
所以無乜特別

唔只呢張 HSBC有啲係紅邊

行岀街好多呀伯呀婆都中銀理財

我有tap n go

得啲普通卡

點解無人用呢張

hsbc 新 design 係所有 credit card 紅邊
所有 debit / atm card 黑邊

唔知undergrad個d係點
Graduate個張就係自動upgrade

我有 但有咩特別
中銀員工話已經係最高級

起底睇睇樓主 得果18 19歲
以為十萬好多好正常姐 爸爸得幾十萬都炫富又真係
人地小朋友
利申 我無信用卡 唔需要

可唔可以閃黎睇下，未見過

呢張野係澳洲嫁？
唔知丫嘛，我係英國住，都係debit card流通d

Westpac澳洲四大行之一

新版咁型嘅

樓主好撚柒 想威又唔知自己柒左

呢張唔係港版，港版新卡都係紫色，彩色logo

好柒，畀人話platinum 公廁就講信用額，點知得嗰十萬
隔離post一申請張普通visa卡都批咗佢三十萬啦

呢張好多優惠

咩白金卡乜鳩收檔啦

另一間獅子銀行

Shitty

小心比人串 我都唔敢up自己張卡
利申 poly

應該要有返咁上下額度先有紅邊

新出個啲都係紅邊 我張垃圾雙幣都係紅邊

三張應該都係公廁卡
中間嗰張最常用又多優惠，最正係星期四五睇戲買一送一

平民卡only

咁我呢張係咩卡黎？
同上面果d有咩分別？ 真心唔知

SC simply cash 個張卡申唔申請得過?

Commonwealth Diamond Debit
唔明同Credit card有咩分別 都係就咁比錢 未試過唔夠錢比

得commonwealth 入面冇咩錢都platinum debit

我*

就串尻你兩個
香港只一港大

Platinum你當做普通卡就得
上面一堆香港大學生就畢業自動轉做Plat
個人唔支持Credit card, 覺得澳洲風氣好好, 有PayPass版EPS

唔係最有錢，不過有最實用既 hsbc vs, 其他嘢簽sc cashback, 無敵

以前係有白金/金master,但已經停止新申請一斷時間

唔用股票，citi 定渣打好用？

呢張係以前申請落先有，而家已經申請唔到

VS基本底分已經有3分，配合最紅優惠可以去到每消費$250就儲到9分，除此以外其他卡都係1分底分，最高都係儲到6分每$250，但係要上網或者打電話登記左最紅優惠先，登記返最常用哪消費範疇(例如多數食野簽卡嘅就揀賞滋味)。另外VS有年費，要一年打電話去卡中心或者落分行豁免一次，但係premier就終身免年費，除非你downgrade ac去advance 咁就會取消你張卡

Hsbc visa signature有乜特別？

呢張有乜特別？老實講，好多card唔識分

我hsbc戶口得萬幾balance，長期（講緊2、3年）無transaction record，佢都自動批visa signature俾我

見到都卡就反胃

常用既兩三張乜都夠，其他出國用不會常帶

我兩間都係出糧戶口，citi好小小，不過真係好小。

呢張算係比較靚少少

係啊！！支避雷針，都幾過癮

vs基本係1分
downgrade 銀行ac 唔會取消張vs

咪再衝出嚟柒喇

有 但係而家新申請果啲變晒platinum 唔係咁既色 係銀銀地色

得 VISA signature
Btw, Citi 張cash信用卡有1%回
好似幾正
有冇人用緊？

中銀就咩等級都喺垃圾，每個級別同其他銀行對比都係垃圾

ho qq

得十零廿萬信貸比人笑

中銀理財都要攞出嚟曬
樓主想有人崇拜你果100萬就去5p啦屌

呢張我個時未夠18歲都申請得
簡直係中學雞福音

用緊，無乜著 so

係渣打做mortgage佢自動出呢張俾我

廢卡一張

講錯哂 咪出黎柒啦
vs係每消費250有4分 加埋最紅白主個5倍就9分 批卡睇你年薪有冇48萬或者60萬資產 所有客戶首兩年免年費 第三年要打上去waive

叫做有priority pass

本地$7.5 海外$5換1 am

不過不失咁啦

平民卡嚟講DBS black 本地$6海外$4儲 am算最抵玩

好撚多有錢人

BEA flyer $5 wor，點會係DBS.

其他計埋promotion仲抵啲。
SCB張VI堅無用，PB而家好多卡都有，我最多都係去Starbuck upgrade野飲

我都有呢張，未夠18歲上網買嘢訂機票靠晒佢

Btw呢張debit card黎

其實邊張先係HSBC 最勁？ Premier 定Signature 定Infinite?

Starbucks呢個真係叫做最有用

所以真係無咩好曬 就算啲咩premier, prefered banking果啲 銀行都會無啦啦upgrade或者比一年試用期

個撚個都係啲乜鳩Platinum卡黑卡，不如睇返下啲一般卡

好撚勁喎 仆街死啦

DBS black

巴打喺日本定德國

好少見有信用卡係打直設計

直咭唔可以刮咭交易 即係叫KFC外賣係用唔到

咁點解唔整渣打個張 1.5％

Premier

澳門張中銀VI好似要PB先出得
樓主果張係類似premier果類客先出得
澳門黎講算高級

Premier 係戶口卡
Premier > Advance

Signature 唔係戶口卡
Signature > Platinum > Gold > 普通卡

Visa Infinite 香港 HSBC 冇出

Simply cash 咪打直

有意思架
所有新卡 紅邊係credit card 黑邊係debit card

好想開個N26戶口香港好係冇辦法開到 ?

好像打大佬一樣 (gold 同普通扔撚左了。。。。。)

淨係得入lounge pass

老母原來咁勁

唔計黑咭同AE 細頭白金，邊張咭年薪要求最高？

櫻花 ？

威啦威啦型啦型啦

銀聯唔會用 hsbc 啦
海外要收 charge

都係在大陸刷卡用

仲有張中銀理財未拎

HSBC先好用

依張先正，乜都至小2%
係間中有啲指名354字頭既網頁用唔到
如果有埋J-Secure 就一流

全部都係垃圾

分享下外國垃圾卡 睇落香港啲卡大部份設計都唔錯

毒撚卡

有時做promo又多幾百point
成日好快儲夠1000point換返做錢

笑死，公廁卡都好曬

Hsbc張銀聯真係好on9
去到大陸餐廳食野好多都用唔到 又要收charge
唔明有咩好用

但係海外簽滿3000 有4.4% 回贈
加埋最紅自主的話

charge 都係收1%

香港開黎有咩用？

依家其實好多卡都有色邊

citi pm 係藍色

在大陸用完全冇收過charge wor

譬如我在大陸食飯食左1000人仔 ,
截數日前過番 1000人仔落去咪得
有撚charge

hsbc銀聯係待別D(特別冇着數) , 簽外幣有收費

我用呢張卡

中間個圈睇落係凹咗入去，好鍾意呢個設計

Citi Prestige? 600k.

港紙同人仔唔收 charge
所以我咪話海外

屌我岩岩出嚟做野搵1皮多啲，銀行出張visa signature 畀我做乜鳩

有咩唔滿意

邊間

如果去海外唔搞喇 , 用cash or 用銀行卡銀聯rate 兌仲so

我有下面果張，想申請中間，請問難唔難

好想要 得國泰張垃圾卡 呢張難唔難入門

呢張同你上面問個張唔同class

呢張係plat charge，啱啱開放申請無耐，年薪要求約1m，年費要$7800.

上面張係plat credit card，要求同CX elite一樣

冇嘢了

師兄有個問題想再問，佢張金卡係咪廢好多？見佢年費低過cx果張 點入門

premier同signature有咩分別

點解會有燈嘅？ 我個張冇嘅⋯⋯

charge 官方寫要2.5m 資產 但聽聞 開放左之後 1m就可以

HSBC premier : 要有premier 戶口，戶口要有一百萬。
visa signature : 四十八萬年薪or六十萬資產。

就咁睇就premier高級啲，不過visa signature優惠多啲

認真我媽係中銀理財客
中銀開張信用卡比佢都唔要

好似係要俾錢嗰下先會著一著，paywave 都會著架

World vs metal World Elite

渣打simply cash 迎新+回贈已經好好

lm睇靚卡

收膠啦

得hsbc vs同銀聯雙幣

張卡冇paywave同quick pass ga wo

你對翻d benefit都算既

呢張麻q煩一寄到嚟我就剪q左張卡🤣

有燈果張要另外申請
但要係新客開卡先有
已經有舊卡既無得request有燈版

我之前做收銀幫人碌過一張卡 唔係普通膠卡 好'聚'手 攞上手似係金屬 有冇人可以話我知金屬卡係咪好把炮 我已經唔記得張卡係master定visa

戶口唔夠一球會收charge

想知呢張係咪公廁

呢張手感好正 揸過張藍色上手

巴打都係唔好申請啦 d理解能力咁樣
一唔夠100萬咪收你錢囉（原則上）
好短時間解釋話d錢郁黎做緊其他野 例如買貨 都得既

RBC好似靚少少

我淨係見到呢一張係白金卡，其他咩都唔知
如果你張信用卡係要人哋查過先知有幾勁嘅話，咁你攞出嚟想showoff都showoff唔到啦，d sales只會以為係普通白金卡

唔錯
外國銀行好多卡真係好似長輩圖咁撚樣 都唔知請乜嘢人做設計

Bank of America 果張柒到唔想拎出黎用

樓主張卡royal級？

我有張visa但未拍過唔知會閃

本來想開多個銀行戶口 但望到都唔想申請

呢D咁既白痴都係摺埋把啦

儲里數

1M 唔係全部CASH, 我都冇1M cash, 基本上好少人會渣住1M cash係手

1M係relationship balance, 姐係你D現金呀, 外匯呀, 定期, 股票, MPF等等係匯豐既資產, total有1M就ok

其實hsbc premier都開始公廁, 1M資產係香港其實好多人都有, 再下面D白金卡搵皮幾兩皮野已經出到一張, 白金已經完全冇優越感

個人認為以優越感/權力排香港申請到既credit card:

1. Citi黑卡 (Ultima) - 只限邀請, 全香港應該唔過一千人有
2. AE 黑卡 (Centurion) - 只限邀請, 全香港應該唔過一千人有, 但呢排AE好似9開俾人
3. 恆生馬會卡 - 只限馬會會員 (唔係講緊馬會戶口, 係真係會員, 姐係私家車前面可以掛章果隻, basic會籍入場費十幾萬)
4. AE 半島卡 - 只限邀請
5. 恆生黑卡 - 只限邀請
6. AE真。白金卡 (唔係濕9 CX白金) - 年薪一百萬
7. HSBC Premier - 總資產一百萬
8. Citi Prestige - 年薪60萬

想排十張都排唔到, 呢幾張算係比較少人有

講多少少 - 黑卡除左型之外, 每個卡主都有一個lifestyle manager跟身, Citi同恆生黑卡都有。

點解會排Citi Ultima仲高過AE Centurion...因為佢入場門檻真係高過AE黑卡。
首先你要係Citi Private既會員, 姐係Citi既私人銀行, 再加保底1M美金流動資產, 仲要佢真係限死得1000人有。

AE黑卡據我所知, 你每月用AE卡消費多過廿萬就有invitation。

AE半島卡 - 半島熟客先有

恆生黑卡 - 1M美金流動資產

唔係,呢張除左去銀行排快隊同有電話專線同白金無分別
仲要keep廿萬係戶口,少過又要收charge

巴打第4 張AE 半島係金咭or 白金？

痴鳩線.. 用父幹白金咭仲得果10萬 credit 仲上嚟嗮
唔係自己努力得嚟都好意思咁大聲

白金

靚卡

我有呢張,但唔批我信用卡

狗也不屌

360積分有期限
我用鄭秀文 / 周柏豪卡好過

其實點解2018年都仲有小朋友覺得Credit card 可以威威？

依家邊個9唔撚搭8
張premier卡係跟你hsbc premier戶口
渣打priority vi/中銀理財vi果d都係咁
呢d高grade戶口要你keep住最少放一球喺戶口
當你資產低過一球而你又想keep住個service就會每月/每季收你charge
唔想比就downgrade落普通戶口

你放一球入去申請無人話唔得
不過申請完攞返走舊錢銀行咪charge你咁解
咁簡單 根本係得你唔明

樓主都幾小學雞⋯

中銀理財垃圾到無論。你話唔駛排隊？未玩啦，之前兌外幣，條隊仲長過普通隊，Counter又開得少。

排隊嗰班全部大陸大媽，慢到死！啲職員又好似唔優做，慢慢黎！

經過呢次，即刻Cut左佢，將所有錢Transfer去匯豐！

同埋10萬信用額真係好少好少⋯⋯⋯呢啲事都講得出⋯真係好柒⋯⋯

你講排隊匯豐咪一鳩樣
唔想排就用細行

我個人覺得8比7更難有。
大貓紫卡真係好易有，TRB計好多野

反而citi Prestige批卡幾緊，就算過佢annual income都唔一定批咁。

但600K 年薪都不難。

Citi prestige >Hsbc premier
資產100萬易過年薪600k

呢張計返好似簽本地回1%
但以我理解佢唔係單計碌卡
存款/mortgage/保險果d都計分
%黎計唔多 但儲得快同唔洗一定要碌得多

因為用鄭秀文卡，都一樣可以按個人資產按%換am
換左am之後，張PBVI就只有3倍積分

窮撚用緊呢張 有冇人用緊 唔知有咩特別優惠

其實用咩卡 Limit 有幾多都冇所謂,
你一個月淨係Look得幾千蚊,
甚至萬零蚊有鬼用咩

中銀邊張好用？

樓主假膠定真心？定係圍頭仔？

即係佢個360獎賞係跟PB accr唔係跟張VI?跟其他卡都得?
如果係咁跟simply cash咪好和味 雖然唔知得唔得

跟ac 同張信用卡無半點關係 我無開張vi 但有個銀行ac係到
每個月按我存款去比d am我 每10萬蚊有35am (可以簡積分 但我簡左am)
老實講 諗唔到有乜鳩用

咁如果佢咁少分又唔抵用既
我啱啱丟左廿萬過渣打開premium理財食迎新 仲諗緊好唔好丟曬過去申請priority (本身用中銀理財)
睇黎開銀行premium acct都係hsbc多優惠d

曬氣 個少少am
100萬開個戶口 好多錢就一定唔算 但應該唔需要貪個每10萬35am 渣打正垃圾

張vi都係垃圾 唔洗諗
本地1蚊2分 海外1蚊3分 保費1蚊1分
28500分先換100蚊
我開都嫌佢阻‘’訂‘’

只可以跟PBVI 或 AM 呢兩張卡，2選1
就算唔PB, 佢Premium Programme都可以按資產%換360 point 或 AM

但就咁睇渣打戶口d優惠對比其他銀行都唔特別好
simply cash / AM回贈對比HSBC VS都係差少少

其實你岩，citi prestige少人有好多，但如果排優愈感/權力， hsbc premier banking個service係世界級，加上已經係匯豐最頂級既卡，呢度俾少少面佢啦

citi prestige 少人有好多我覺得只係因為根本少人用citibank ..

咁citi係無大貓咁popular，而且要收$2500年費無得豁免都會趕客。

但佢同事又真係難批啲。有個frd開埋citigold都唔批卡畀佢，唔知咩原因。

即係除左AE 黑咭，同細頭白金，HSBC Premier 最勁啦。 rite?

你勁既意思係? 優越感?權力? 定罕有度?

優惠既話我覺得渣打Asia Miles卡最勁

權力係咩玩法

姐係可以點人去死海拎咋沙俾個女做功課果D

呢個有聽過，如果係真既都幾爽歪歪

其實大部分黑卡都可以

恆生果張你有1M USD就得, 叫做最易入門。

想整番張都整唔落手

Citibank Ultima 講到咁架勢
1000萬有無機

樓主張卡royal級？ 一般人申請唔到

有無人有hsbc jade and master world elite
想見真身
想問佢個1m資產計唔計房地產？

咩嚟架？ 香港有？

即係Ultima 又高過Prestige?

係

申請中銀大亞灣都無咁嬲。。。呢張無優惠可言

呢張幾靚仔又幾有用
仲要新卡少人有

一出果時係RX78, 有一年到期就轉左上面張freedom.....即刻cut 卡

citi prestige 有冇年費

$2500，送miles

點解d 人用d 核突支那咭都要自J

窮人恩物，夠用就滿足。

樓主明顯未見過大蛇痾尿，享受過 Private Banking 服務見到你呢類得幾個臭錢大大支野既傻鳩真係笑而不語。
係巴閉既就叫銀行既人去你屋企寫字樓到幫你做野，去排條小人 D 既隊係到認屎認屁 。

嚟個真！

講服務應該AE黑卡最誇張

呢家黑卡服務已經唔同以前，相信應該有種更高級既卡出左而好少人如

召喚屌巴問下

100 萬放落建設銀行就有??

多口問下
如果以around一球開戶口黎講
講service/效率/優惠等等 邊間銀行最好？

因為我喺大公司做
佢地又有職員擺booth 做promotion 所以免左我地入息
睇佢官網話要年薪30萬先申請到咁

打去AE hotline係唔洗等 服務真心好好

中間你肯比年費就批，個入息玩法同最底個張一樣

一球美金定港紙?

美金: Citigold
港紙: HSBC Premier

好 睇黎香港都係玩hsbc最正路
btw中銀理財真係好廢 d優惠樣樣少過人 銀行app/網又廢 開果張VI同銀聯鑽石除左priority pass之外d優惠無樣睇得 要簽夠$15000先有x6分 同hsbc vs無得比
除左係分行多/機多唔洗搵之外諗唔到有乜理由繼續用中銀

#435

好似好正
一陣行去Citi問下先

你認真?

問完記得上黎包膠

Ultima 要銀行邀請
一千萬肯定唔夠

不過都想知銀行職員點覆你

好勁阿， 樓豬張卡個no. 係獨一無二
wow

有人講出我心聲了，但要走資產都麻煩

前面先有巴打講緊門檻高 你覺得10M好多咩
係香港地中左10M六合彩都未夠你打跛腳...
如果你話你有其他assets 個10M係cash flow咁就唔同講法

我咪話10M肯定唔夠

剩係講AE白金卡嘅人資產都唔止啦

除非做緊mortgage/定期 唔係應該隨時走到

呢張更有錢都申請唔到
咁先係身份像徵

其實我唔係回緊你 只係延續緊個話題...
做咩姐你

的確10M對於好多屋企黎講散紙黎
唔通要拎哂屋契俾銀行睇？

比premier 高級，1M美金minimum

好似香港冇, 淨係eligible in UK?

我都未見過

其實citi prestige 好唔好用？有啲想申請

有，佢地卡片有jade

係喎真係有。

Eligibility for membership
7) Membership of Jade by HSBC Premier is available exclusively to holders of an HSBC Premier Bank Account who have maintained a Total Relationship Balance with HSBC in Hong Kong which, in aggregate and calculated as an average over the immediately preceding three consecutive calendar months, are equal to at least HK$7,800,000 (such three-month average Total Relationship Balance which must be maintained in order to quality for membership is referred to as a “Qualifying Balance”) immediately prior to the commencement of membership. Please refer to Appendix 1 for the definition of “Total Relationship Balance”.

我個rm 張卡片都有jade logo
但佢無invite 我 sosad

想問下中銀發光卡點申請？好靚
會唔會難過hsbc premier?

三粒LED白金果張公厠卡

單粒天台發光咪又係同hsbc premier差唔多資產

單粒係咪第6頁個張diamond?
三粒個張好醜

係，鑽石只係一粒
白金三粒

好似要佢邀請
不過我係存款戶口佢都邀

話晒係暫時全港最高檔銀聯卡

全部窮撚卡..

留名恥笑

starbucks卡點加入apple pay

尾2果張其實點整？

btw澳門有無出港澳雙幣咭或者三幣咭

一卡雙幣 雙幣合一
雙幣信用卡，一卡雙幣，內地簽賬以人民幣結算，澳門及海外簽賬以澳門幣結算，免除貨幣兌換差價，更豁免海外簽賬手續費！讓您盡享穿梭中、港、澳及環球通行的便利。

得雙幣
香港都係用澳門幣

香港人有無得申請澳門咭

可以開到銀利戶口, 之後可唔可以再申請埋信用卡就唔知

你個world elite logo 咁靚嘅，我嗰個好似貼紙痴上去咁

點解你地張vs 張圖唔同我個張

我個張都係咁，佢哋嗰張係新版

但係實體個張都新版有獅子頭

除左 mastercard 個 rank 唔同之多有咩分别
都係 primer